Предложения по докладам
===

1. AST, Polish notation, expression execution and Stack
1. Структура программы. Проектрирование
    1. KISS
    1. YAGNI
    1. DRY
    1. Agile
1. Профилирование и Memory Leak     
